[多圖]姊妹 肉地 磨豆腐 好high

咁矮邊撚到high?

多圖？

我一high就想打柒樓主

肉地？

你漏左出水

樓主個名

仲有出哂白汁

睇到硬曬

個拳頭

辛苦兩位磨豆腐 辛苦兩位磨豆腐

樓主一定係毒撚黎